對馬戲團有興趣嘅人入嚟

我祝所有馬戲團嘅人都長命百歲 百病纏身
喺醫院比人用鐵鏈鎖住條頸打

本身諗住入嚟屌你